會唔會癲起上黎唔比大家用所有美國IT產品？

陪班仆街一齊被制裁？

唔畀用Intel AMD

matlab